發夢聽到媽咪打電話比我

佢一路喊一路講：我岩岩睇完新聞之後覺得好感動人，佢見到我地班後生仔一齊出黎，一齊走。大家都好團結，佢覺得呢班香港人好叻。

我媽咪今年52歲，平時佢對政治冷感，但係我發夢聽完佢一番話，我都眼濕濕

香港人加油

伯友好波

同我老母一樣

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz